星期三啦 三罷未？

仲傻更更一齊返工？
想唔想幫更多人唔返工

- 繼續被動落去就會中政府下懷（推遲選舉+繼續有漏洞放病毒入黎）罷佢老味個臭閪

- 我係港豬準備係公園食外賣

利申
我地唯一可以打既牌就係罷工

今次大可以餐飲業做領頭羊

罷你老味咩 咁嘅經濟都無工開啦

返正都無工開

返工既都係鬼

經過咗一年仲同咁鍾意返工嘅香港人講罷工

罷工有用嘅前提係政府驚攬炒，而家係政府主動同你攬炒

香港人被疫情影響低左收入 想返多啲攞返多少少我明
但係咁既疫情如果我地咩都唔做
政府咁既on9同你玩一年分批放病毒落黎點玩鳩你都得

睇你班契弟玩開長線投資定短炒囉

咁係咪唔差在幫佢拔埋個維生系統啦

今時今日 更港豬既人都唔會想返工
有無合理使用民眾心理先

冇返個幾禮拜啦

颶風、警暴、赤暴、疫症下啲人都仲狗衝去返工 你覺得返工期間食飯出現困難呢點會改變到香港人一定要返工嘅決心？